8646中國宏光苦主哭喪區

抽唔中,暗盤想買1手

0.88一手

巴打，又係你呀，我都睇緊呢隻

一手enough啦

另一隻暗盤跌一成

其實服裝股幾好炒,不過個隻定價太貴,無空間炒

所以無抽

買一手,賺左夠唔夠比佣?

跌15%，又好似博得過下

佣好平

你自己諗,呢D服裝股,我覺得PE4已經好高,而家PE7

我估現在衝入去係博護盤上番IPO價執ten percent, fundamental唔會睇啦

興證條仆街會護盤?
你望下興證隻股票先

護條撚，睇清楚配發結果先啦

賭仔版持貨係睇意志,隻股睇盤路有力爆,3手就唔好驚啦
重點係炒作因素齊晒,正常有力爆上,唔講咁多啦
買30手就驚者
唔係買今日兩隻新股已經係贏

升緊喎！

靜靜雞

又跌返少少